而家買ps4好唔好

如題

等ps5啦

屌你老母死大陸仔返上去中國啦

巴打知唔知幾時出 我有啲想玩Red dead

又唔係貴想買咪買

買二手pro係明智選擇

屋企有位放就買啦
除非嗰三兩千等於你大半份身家

等ps6

好 玩POE

等多幾個月等PS5

唔該哂咁多位巴絲

冇咁快

咁我買部ps4 pro二手撚下

二手一手差咁少==

ps4都買二手
你會唔會買二手電視二手雪櫃

等ps5 pro

電子野真係永遠唔會買二手 碟就話姐

屌你老母

樓主應該condom都用二手

等PS5不如等佢出PC

出左好耐可能就出ps5>唔買
新出ps5 冇game玩>唔買住
出左一排就出ps5 pro>唔買住
出左pro 好似又就黎出ps6>唔買
新出ps6 冇game玩>唔買住
出左一排就出ps6 pro>唔買住
出左pro 好似又就黎出ps7>唔買
新出ps7 冇game玩>唔買住
出左一排就出ps7 pro>唔買住
出左pro 好似又就黎出ps8>唔買

3仟蚊部機都要開post問